講真，香港私人巿場只要繼續係咁閪...

繼續都會有咁多人去考警犬。
良心幫唔到供樓比租金，香港係痴線到，居住咁基本的野都係奢侈品。
嚮香港呢個痴孖根社會，警犬薪金的確吸引。但係民眾只好增加做警察的成本，即係會受人冷眼，可能被全家起底，去減低做警犬的吸引力。

因為ive仔用賤價爭大學生職位